[{"question": "https://www.zhihu.com/question/278526058", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278526058/answer/494222764", "content": "\n\u7537\u5927\u5b66\u751f\u5bdd\u5ba4\u7684\u5173\u7cfb\u53ef\u4ee5\u53ef\u6015\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285945326", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285945326/answer/463704197", "content": "\n\u65b9\u4fbf\u9762\u5bf9\u8eab\u4f53\u6709\u4ec0\u4e48\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299265738", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299265738/answer/514595863", "content": "\nNBA 2018-19 \u5e38\u89c4\u8d5b\u52c7\u58eb 124:123 \u9669\u80dc\u7235\u58eb\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8fd9\u573a\u6bd4\u8d5b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299001257", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299001257/answer/513416523", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u9ad8\u6821\u5f88\u591a\u6559\u6388\u4e0d\u641e\u79d1\u7814\u8fd8\u778e\u6307\u6325\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278946958", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278946958/answer/446174292", "content": "\n\u4f60\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u4f1a\u5bf9\u534e\u8bed\u4e50\u575b\u611f\u5230\u5931\u671b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276716557", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276716557/answer/488872540", "content": "\n\u5927\u5b66\u820d\u53cb\u54ea\u4e9b\u884c\u4e3a\u8ba9\u4f60\u6076\u5fc3\u81f3\u6781\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275062089", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275062089/answer/441556557", "content": "\n\u600e\u4e48\u6837\u77e5\u9053\u5973\u751f\u5230\u5e95\u5bf9\u4f60\u6709\u6ca1\u6709\u597d\u611f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298824818", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298824818/answer/514116276", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5bd3\u89c1\u516c\u5bd3\u7206\u4ed3\uff0c\u53cd\u6620\u51fa\u957f\u79df\u516c\u5bd3\u6a21\u5f0f\u7684\u54ea\u4e9b\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36508758", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36508758/answer/512132995", "content": "\n\u300a\u5bb6\u6709\u513f\u5973\u300b\u6709\u4ec0\u4e48\u7ec6\u601d\u6781\u6050\u7684\u60c5\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298778523", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298778523/answer/513774481", "content": "\n\u5982\u679c\u628a\u868a\u5b50\u4ece\u5730\u7403\u4e0a\u62b9\u6389\uff0c\u4f1a\u53d1\u751f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286725777", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286725777/answer/512245102", "content": "\n\u6709\u8f86\u8c6a\u8f66\u4f1a\u66f4\u5bb9\u6613\u64a9\u5230\u59b9\u5b50\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298049138", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298049138/answer/508728681", "content": "\n\u5b81\u6ce2\u9ad8\u65b0\u4e00\u7537\u5b50\u56e0\u90bb\u5c45\u72d7\u5420\u534f\u5546\u672a\u679c\uff0c\u5165\u5ba4\u6740\u4eba\u5bfc\u81f4\u4e09\u6b7b\u4e00\u4f24\u3002\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8fd9\u4e00\u884c\u4e3a\u672c\u8eab\u4ee5\u53ca\u5bf9\u793e\u4f1a\u7684\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31937124", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31937124/answer/495829578", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u60f3\u53d1\u660e\u5374\u5df2\u7ecf\u88ab\u4eba\u53d1\u660e\u4e86\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275612174", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275612174/answer/437186818", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u7ed9\u5973\u5b69\u5b50\u5728\u8c08\u604b\u7231\u4e2d\u7684\u5fe0\u544a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36131029", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36131029/answer/437153260", "content": "\n\u8d35\u7684\u8863\u670d\u548c\u4fbf\u5b9c\u7684\u8863\u670d\u771f\u7684\u5dee\u5f88\u591a\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299320524", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299320524/answer/514793748", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u82f1\u96c4\u8054\u76df S8 \u516b\u5f3a\u8d5b RNG 2:3 \u4e0d\u654c G2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284206141", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284206141/answer/474318244", "content": "\n\u4f60\u662f\u600e\u4e48\u53d8\u81ea\u5f8b\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266020731", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266020731/answer/441223610", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f53\u65f6\u4e0d\u61c2\u540e\u6765\u624d\u7406\u89e3\u7684\u7535\u5f71\u53f0\u8bcd\u6216\u60c5\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27433657", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27433657/answer/492350607", "content": "\n\u6709\u4e00\u4e2a\u5f88\u4e11\u7684\u5973\u670b\u53cb\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/45890852", "answer": "https://www.zhihu.com/question/45890852/answer/494425976", "content": "\n\u6700\u8fd1\u6f6e\u6c55\u725b\u8089\u706b\u9505\u5f00\u59cb\u706b\u8d77\u6765\u4e86\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\u4ec0\u4e48\u624d\u662f\u597d\u7684\u6f6e\u6c55\u725b\u8089\u706b\u9505\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50363347", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50363347/answer/513096443", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u8fc7\u76ee\u4e0d\u5fd8\u7684\u89c6\u9891\u5e7f\u544a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23819007", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23819007/answer/454556660", "content": "\n\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u9053\u7406\u540e\u6094\u6ca1\u6709\u65e9\u70b9\u77e5\u9053\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31569563", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31569563/answer/511152098", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u98df\u7269\u5403\u8fc7\u4e00\u6b21\u5c31\u77e5\u9053\u518d\u4e0d\u4f1a\u5403\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294196112", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294196112/answer/513381421", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4e00\u5f20\u56fe\uff0c\u770b\u5230\u7b2c\u4e00\u773c\u5c31\u60ca\u8273\u5230\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29077330", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29077330/answer/448470252", "content": "\n\u4f60\u6536\u517b\u7684\u6d41\u6d6a\u52a8\u7269\u4e0e\u6700\u521d\u8fdb\u95e8\u65f6\u76f8\u6bd4\u6709\u4e86\u54ea\u4e9b\u53d8\u5316\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298098320", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298098320/answer/508734619", "content": "\n\u5982\u4f55\u7406\u89e3\u5fd7\u613f\u519b\u662f\u8f7b\u6b65\u5175\u7684\u5dc5\u5cf0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268395554", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268395554/answer/512019607", "content": "\n\u4f60\u6700\u7167\u9a97\u7684\u4e00\u5f20\u7167\u7247\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299288904", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299288904/answer/514637320", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u82f1\u96c4\u8054\u76df S8 \u516b\u5f3a\u8d5b IG 3:2 \u51fb\u843d\u300c\u5b87\u5b99\u6218\u8230\u300dKT\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298712539", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298712539/answer/513281025", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8d75\u4e3d\u9896\u5ac1\u7ed9\u51af\u7ecd\u5cf0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26896662", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26896662/answer/512794728", "content": "\n\u505a\u94f6\u884c\u67dc\u5458\u6709\u6ca1\u6709\u4ec0\u4e48\u6709\u8da3\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297336019", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297336019/answer/508989419", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd9\u51e0\u5e74\u7537\u751f\u90fd\u4e0d\u613f\u610f\u53bb\u8ffd\u5973\u751f\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59068340", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59068340/answer/513174131", "content": "\n\u600e\u4e48\u7406\u89e3\u827a\u672f\u5f62\u5f0f\u6709\u9ad8\u96c5\u4f4e\u4fd7\u4e4b\u5206\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296031417", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296031417/answer/512083650", "content": "\n\u600e\u6837\u770b\u5f85\u674e\u6613\u5cf0\u548c\u8fea\u4e3d\u70ed\u5df4\u83b7\u5f97\u91d1\u9e70\u89c6\u5e1d\u540e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267730580", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267730580/answer/513062267", "content": "\n\u97e9\u56fd\u679c\u852c\u8d35\uff0c\u53c8\u5e38\u5403\u6ce1\u9762\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6ca1\u5f71\u54cd\u4ed6\u4eec\u7684\u5bb9\u8c8c\u548c\u5065\u5eb7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285906324", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285906324/answer/508386224", "content": "\n\u6709\u4e2a\u6f02\u4eae\u5973\u670b\u53cb\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294213474", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294213474/answer/514173805", "content": "\n\u5973\u751f\u6709\u7537\u670b\u53cb\u4e4b\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\u4e8b\u60c5\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40443561", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40443561/answer/513423669", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5f20\u96ea\u8fce?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59949917", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59949917/answer/511848975", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u571f\u7684\u571f\u8c6a\u6709\u591a\u571f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51657224", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51657224/answer/513059675", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u4e0d\u614e\u66b4\u9732\u8eab\u4efd\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298824818", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298824818/answer/513632850", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5bd3\u89c1\u516c\u5bd3\u7206\u4ed3\uff0c\u53cd\u6620\u51fa\u957f\u79df\u516c\u5bd3\u6a21\u5f0f\u7684\u54ea\u4e9b\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290121759", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290121759/answer/514530789", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u5b9d\u8d1d\u513f\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294555139", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294555139/answer/494533718", "content": "\niPhone XR \u5426\u503c\u5f97\u8d2d\u4e70\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282906593", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282906593/answer/511377955", "content": "\n\u5bcc\u4e8c\u4ee3\u6709\u54ea\u4e9b\u8eab\u4e0d\u7531\u5df1\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266935331", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266935331/answer/514427158", "content": "\n\u62e5\u6709\u7279\u522b\u5e78\u798f\u7684\u751f\u6d3b\u72b6\u6001\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298443061", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298443061/answer/512771478", "content": "\n\u300a\u5947\u8469\u8bf4 \u7b2c\u4e94\u5b63\u300b\u4e2d\uff0c\u6768\u5947\u51fd\u4e3a\u4ec0\u4e48\u300c\u4e0d\u8ba8\u559c\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37284137", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37284137/answer/513630321", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u4e11\u7684\u8bbe\u8ba1\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295454420", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295454420/answer/514012959", "content": "\n\u89c6\u9891\u6709\u5956\u6311\u6218\u8d5b\uff1a\u6709\u54ea\u4e9b\u4e07\u4e07\u6ca1\u60f3\u5230\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265172082", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265172082/answer/512954711", "content": "\n\u72d7\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u548c\u4eba\u4ea7\u751f\u8bef\u4f1a\uff1f\u7136\u540e\u8bb0\u6068\u4e00\u8f88\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290373785", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290373785/answer/510737280", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u65b0\u57a3\u7ed3\u8863\u548c\u677e\u7530\u9f99\u5e73\u5408\u4f5c\u65b0\u5267\u300a\u6210\u4e0d\u4e86\u91ce\u517d\u7684\u6211\u4eec\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280470310", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280470310/answer/430234354", "content": "\n\u6d77\u8d3c\u738b\u6709\u54ea\u4e9b\u53ef\u7231\u7684\u7247\u6bb5?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293096982", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293096982/answer/505362754", "content": "\nuzi\u5230\u5e95\u5f3a\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296860711", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296860711/answer/505344413", "content": "\n\u7535\u5f71\u300a\u65e0\u53cc\u300b\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u7ec6\u601d\u6781\u6050\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26100379", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26100379/answer/508962067", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7684\u4e52\u4e53\u7403\u6709\u591a\u5f3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27956530", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27956530/answer/497484400", "content": "\n\u521d\u9ad8\u4e2d\u90a3\u4e9b\u5730\u75de\u6d41\u6c13\u90fd\u600e\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278850286", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278850286/answer/499319218", "content": "\n\u5927\u9f84\u5269\u7537\u8be5\u505a\u70b9\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291409613", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291409613/answer/507073900", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7a0b\u8389\u838e\u5728\u300a\u59bb\u5b50\u7684\u6d6a\u6f2b\u65c5\u884c\u300b\u4e2d\u7684\u8868\u73b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21880722", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21880722/answer/500564123", "content": "\n\u4e4c\u514b\u5170\u4eba\u771f\u7684\u90a3\u4e48\u61d2\u6563\u4e14\u7f8e\u5973\u90a3\u4e48\u591a\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274615843", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274615843/answer/444571297", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u4eba\u770b\u4e0d\u4e0a\u661f\u5df4\u514b\u5496\u5561\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21952421", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21952421/answer/441149404", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u4e3a\u300a\u7504\u5b1b\u4f20\u300b\u4e2d\u62cd\u7684\u6700\u597d\u7684\u4e00\u4e2a\u7247\u6bb5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/272080999", "answer": "https://www.zhihu.com/question/272080999/answer/505447852", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u603b\u89c9\u5f97\u5b66\u6821\u8001\u5e08\u7684\u4e13\u4e1a\u6c34\u5e73\u666e\u904d\u6ca1\u6709\u793e\u4f1a\u8f85\u5bfc\u73ed\u8001\u5e08\u6c34\u5e73\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269318080", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269318080/answer/494900953", "content": "\n\u4e00\u62f3\u8d85\u4eba\u80fd\u5426\u51fb\u8d25\u9f99\u73e0\u8d85\u91cc\u62e5\u6709\u81ea\u5728\u6781\u610f\u529f\u7684\u609f\u7a7a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296333267", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296333267/answer/503041994", "content": "\n\u5bb6\u957f\u8981\u5728\u5b69\u5b50\u9762\u524d\u8868\u9732\u51fa\u300c\u8d5a\u94b1\u8f9b\u82e6\u3001\u6211\u4eec\u5bb6\u4e0d\u5bcc\u88d5\u300d\u8fd9\u6837\u7684\u6001\u5ea6\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293532864", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293532864/answer/501842470", "content": "\n\u7ae0\u6cfd\u5929\u4f1a\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u81ea\u5df1\u7684\u5a5a\u59fb\uff1f\u5bf9\u8fd9\u4e00\u5207\u6709\u65e9\u6709\u9884\u6599\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296552174", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296552174/answer/500888862", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6768\u8d85\u8d8a\u6210\u4e3amiumiu\u552f\u4e00\u5b98\u65b9\u53d7\u9080\u4e2d\u56fd\u827a\u4eba\u524d\u5f80\u5df4\u9ece\u65f6\u88c5\u5468\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293532864", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293532864/answer/502154029", "content": "\n\u7ae0\u6cfd\u5929\u4f1a\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u81ea\u5df1\u7684\u5a5a\u59fb\uff1f\u5bf9\u8fd9\u4e00\u5207\u6709\u65e9\u6709\u9884\u6599\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28263985", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28263985/answer/499531672", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u65e0\u6cd5\u6210\u5c31\u7c7b\u4f3c\u8c37\u6b4c\u548c\u5fae\u8f6f\u7684\u6280\u672f\u5bfc\u5411\u578b\u516c\u53f8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293207596", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293207596/answer/491872702", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u6e23\u7684\u6e23\u5973\u6709\u591a\u6e23\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275566110", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275566110/answer/494954637", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u9760\u8c31\u5458\u5de5\u8d8a\u6765\u8d8a\u96be\u627e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291423984", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291423984/answer/495926887", "content": "\n\u5927\u9f84\u5269\u5973\u5269\u4e0b\u6765\u7684\u539f\u56e0\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51808625", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51808625/answer/476951913", "content": "\n\u5a31\u4e50\u5708\u5230\u5e95\u6709\u591a\u4e71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293996867", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293996867/answer/494393093", "content": "\n2018\u5e74\u4e86\uff0cMXNet \u53d1\u5c55\u7684\u5982\u4f55\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63506940", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63506940/answer/466157230", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e8e\u6b63\u5236\u7247\u5434\u8c28\u8a00\u8042\u8fdc\u79e6\u5c9a\u4e3b\u6f14\u300a\u5ef6\u79a7\u653b\u7565\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61978045", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61978045/answer/441490159", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u77ac\u95f4\u4f1a\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u5bf9\u65b9\u60c5\u5546\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57420769", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57420769/answer/484370753", "content": "\n\u65e5\u672c\u4e1c\u4eac\u8fd9\u79cd\u8d85\u5927\u578b\u57ce\u5e02\u662f\u5982\u4f55\u89e3\u51b3\u5927\u578b\u57ce\u5e02\u6709\u7684\u95ee\u9898\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65218492", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65218492/answer/490645102", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u54ea\u4e9b\u53cd\u667a\u7684\u9e21\u6c64\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293922343", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293922343/answer/489010119", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e2d\u56fd\u661f\u9645\u4e89\u97382\u9009\u624btime\u664b\u7ea72018wcs\u8499\u7279\u5229\u5c14\u7ad94\u5f3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56230758", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56230758/answer/471543736", "content": "\n\u829c\u6e56\u5927\u53f8\u9a6c\u8bf4\u8fc7\u7684\u54ea\u4e00\u53e5\u8bdd\u8ba9\u4f60\u611f\u89e6\u6700\u6df1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19600423", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19600423/answer/487029436", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6708\u7403\u4e0a\u7684\u9668\u77f3\u5751\u76f4\u5f84\u5f88\u5927\uff0c\u4f46\u5374\u5f88\u6d45\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27233806", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27233806/answer/482378639", "content": "\n\u5bb6\u88c5\u4e0d\u8981\u5ba2\u5385\u662f\u5426\u53ef\u884c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/273967724", "answer": "https://www.zhihu.com/question/273967724/answer/454042852", "content": "\n\u6b27\u7f8e\u4eba\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5632\u7b11\u4e2d\u56fd\u4eba\u773c\u775b\u5c0f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279287076", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279287076/answer/481796988", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8d8a\u6765\u8d8a\u591a\u7684\u4eba\u75f4\u8ff7\u4e8e\u6e38\u620f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266114266", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266114266/answer/474917943", "content": "\nCPU \u5386\u53f2\u4e0a\u8457\u540d\u7684\u7834\u89e3\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286181476", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286181476/answer/452814247", "content": "\n\u4e2d\u592e\u7f8e\u672f\u5b66\u9662\u6bd5\u4e1a\u540e\u53d1\u5c55\u600e\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30696735", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30696735/answer/431943873", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88\u91cd\u8981\uff0c\u6559\u7ec3\u5374\u6ca1\u6709\u6559\u7684\u9a7e\u9a76\u6280\u5de7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264358489", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264358489/answer/473154143", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u5728\u56fd\u5916\u7559\u5b66\u4e0d\u4f1a\u8f7b\u6613\u5411\u522b\u4eba\u63d0\u8d77\u7684\u5fc3\u9178\u751f\u6d3b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63869501", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63869501/answer/444730659", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u597d\u7528\u7684\u5b66\u4e60\u7c7bAPP\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264956816", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264956816/answer/465897547", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u6027\u522b\u9650\u5236\u4e86\u6211\u7684\u60f3\u8c61\u529b\u300d\u7684\u4f8b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50183787", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50183787/answer/442847206", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u5916\u79d1\u533b\u751f\uff0c\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u9178\u723d\u7684\u75c5\u7076\u6216\u7ec4\u7ec7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290187653", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290187653/answer/469433356", "content": "\n\u73b0\u5728\u5c31\u4e1a\u5230\u5e95\u6709\u591a\u96be\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290315910", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290315910/answer/471340601", "content": "\n\u73b0\u5728\u90a3\u4e9b\u6f2b\u753b\u5bb6\u540e\u6094\u5f53\u521d\u7684\u9009\u62e9\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288091643", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288091643/answer/458803772", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7Skezz Phonic\u5bf9\u5434\u4ea6\u51e1\u7684diss track\u300askr wu\u300b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287421003", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287421003/answer/456597367", "content": "\n\u5927\u5bb6\u90fd\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u864e\u8eaf\u4e00\u9707\u7684\u4ee3\u7801\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282785964", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282785964/answer/446379089", "content": "\n985\u3001211 \u7684\u540d\u5934\u771f\u7684\u90a3\u4e48\u91cd\u8981\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36442259", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36442259/answer/461575576", "content": "\n\u4e0b\u4e00\u4e2a\u50cf\u4e2d\u56fd\u8fd9\u6837\u7ecf\u6d4e\u5927\u53d1\u5c55\u7684\u56fd\u5bb6\u662f\u54ea\u4e2a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/45576783", "answer": "https://www.zhihu.com/question/45576783/answer/461740096", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6bcf\u5e74\u62db\u90a3\u4e48\u591a\u516c\u52a1\u5458\uff0c\u57fa\u5c42\u8fd8\u662f\u5f88\u7f3a\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22595969", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22595969/answer/450933736", "content": "\nCPA\u8003\u8bd5\u5982\u4f55\u642d\u914d\u79d1\u76ee\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281901147", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281901147/answer/457750391", "content": "\nNBA \u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u4e3a\u4eba\u77e5\u7684\u573a\u5916\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284381720", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284381720/answer/437853051", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5927\u5bb6\u90fd\u89c9\u5f97\u91d1\u7b8d\u68d2\u5c31\u5e94\u8be5\u5c5e\u4e8e\u5b59\u609f\u7a7a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285792063", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285792063/answer/447078403", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8fea\u58eb\u5c3c\u5185\u88ab8\u5c81\u7537\u5b69\u6478\u81c0\u540e\u59d1\u5a18\u4e0a\u524d\u8bba\u7406\uff0c\u906d\u5176\u6bcd\u6253\u5934\u3001\u63a8\u6421\u3001\u8fb1\u9a82\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283335576", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283335576/answer/445036728", "content": "\n\u5730\u7403\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u518d\u6b21\u8fdb\u5165\u51b0\u6cb3\u4e16\u7eaa\uff1f\u53f2\u524d\u51b0\u6cb3\u4e16\u7eaa\u662f\u5982\u4f55\u5f62\u6210\u7684\uff1f\n"}]